NOW 影到個公安開眼

同埋gut起個頭

推到有片

一上救護車就開眼

自動gut起頭戴氧氣罩

好彩NOW影到